原來身邊7-8成人搞緊移民

上星期同HSU d fd玩FaceTime
講下幾時再開學一齊食飯
點知4個入面有3個都話屋企plan緊移民，未必可以開學見面
好彩我住公屋無咩資產（又無負債 eg管理費）
話走就走，我都plan緊移民
有無傻仔未開始搞

一個都無

你d friend係新移民？

個個都話plan, 但plan極都未plan到

好多賣埋樓

人地唔想同你見面咪搵個藉口

On9 我ig大把follower

全部移

多followers同唔想見你有咩關係

正路

我識socialise咪多followerz

我同事岩岩賣左過加拿大

真係好多

都係嗰句 要走太多考慮因素

公屋仔學人移民？

有問題咩？

所以同唔想見你都係無關係架喎

你慢慢住集中營

優勢尼

佢唔識野

傻仔

我終於明點解你班fd唔想見你九唔搭八

嘩，又賣哂樓又移民，唔好話你老母移民去做雞？

住緊私樓嘅我都移唔到

個個都係口講移民

屌你老母

你未？

無遠見

你姐

歐洲牙 美國牙 澳洲牙
你移唔起 蒲萄？

葡萄牙？

又唔好下下屌人老母 你作為一個present value咁高既公屋仔 又多followers 先幾個fd咪由佢囉

我已經有外國護照

HSU?

公屋仔移民先無得輸

你 = 全世界

HSU個個都天之驕子
移民都正常

如果計埋心思思但係做唔到既身邊都有8成既，真係肯定會做或者做左既我身邊得4成度

冇，移唔到

搞緊同移左兩樣野

因為已經輸到冇嘢好輸？

個個都口講啫 有幾多個真係移到？你估而家搭船去長洲？

利申身邊一個都冇話移民

冇搞移民都搞緊離岸啦

公屋仔真係公屋仔

攞bno簽證就基本野，移唔移民就難講啦

身邊無人諗住走

佢身邊得4條友有3個搞緊
7-8成條數無錯
咦乜樓主身邊得四個人
唔無好多followers架咩

身邊7-8成人都係外國護照或者另一半有外國護照

無得走

都得

你都識PV？
我讀精算

關我咩事

咩

正解

我含？

都係比例

人口普查會查足？

咁咪sample bias囉
利申 精算 stat底

Same 幾時走都得

有錢無負擔咪移

無決心

你打算用咩護照移民

賣緊啦

等下年英國

香港有咩唔好 點解要走？

請多關注豪宅樓宇2手市場劈價盤

移民 乜都重新開始過 有錢又有咩用 朋友又要識過 語言又要適應

根本大部分人都冇諗住走

考慮?
做支那人啦

香港又有咩好？

咩係hsu

睇到今日個警狗記者會

有咩人想繼續留係香港

食野平 方便 樓下咩都有 又近大自然

全部窮人

你身邊得4個朋友？

屌
你無世界觀

留係度你都要學普通話啦
下代都要

有個on9 fd攪緊第二家園計劃去馬來西亞

因為你窮

啲double may乳房大軍都好多followers
🍆🍆👉🏼👌🏼👌🏼💦💦💦

你移民去Greater Bay Area?

普通話易過英文

好多人隨時走得
只不過當香港係揾錢地方

仲有一大堆謊言

小人

從你既答案已經知道你只係低等動物

移民咁簡單就唔洗諗啦 工都唔知搵唔搵到啦

係你蠢

上流社會個個英文好過普通話

我應該有9成fd
佢地話寧願去英國做waiter都唔要做香港人

你唔好移民

費時同我地搶工

「800萬*0.7 = 560萬人 移民」

我都係

今日原告變被告
唔係好接受到

靜啦

數學好勁呀

唔想走好多奶油呀

難易全在主觀的心

你唔好移啦
你適合做賤民

講到明開學即係含大

樓都賣左

圈子問題
巴打u Grad?

個人最重要

有咩難

含咩管 屌你老母

未得閒約 3000 幾個朋友 點聚

其實睇圈子啫
我身邊大概1/5 plan緊
本身多數專業人士/有外國護照/有家底

好多人口講移民 但未必捨得而家份人工

正

有無心姐

我屌你老母牙

恒商

唔講以為同緊上流社會講野不過有錢買幾間係個度收租洗鬼語言

賣樓未

蒲萄？

你睇佢講呢句都知佢可能係五毛啦

3/3000得0.1%
唔撚識計數柒左定無朋友你自己揀

太把人賣緊等走
班私樓傻仔仆街了

又黎沉默的大多數？

恒生大學

拉

咁岩果堆

係

但去到地唔肯減

7 8成吹大d
定係你職業係幫人搞移民

都冇發生過721831呢D事件
安心曬，
唔洗走

大把人賣埋樓

你身邊無人移?

樓價會點

含你老母臭西

好多中產藍絲真係走

大把人賣緊樓
揸私樓點算好

Sor 見識小

One sample out of a population
Don’t teach an actuary to do math

我讀專科

3成人'講'移民就有
'搞緊'既一個都冇

笑死
知唔知行內幾多人恥笑緊你地

大把公屋後代接火棒

你群埋d 咩friend

下年先攪啦

要賣樓就今年攪

我考到牌 遲早做行內人

公屋仔先移民喎

港豬/連登仔個世界觀窄到仆街
活係獨裁政權底下最好

我身邊都係 就算唔係而家搞緊移民都係plan定遲啲要移民

好幾間大行cv screening screen走曬你地啲人

一個朋友美國，一個朋友台灣 其實真係有人走緊 只係遲定早，仲有幾個諗緊都係美加澳，老實講我覺得真係多人走

其實公屋仔 如果有BNO移民
唔使諗買樓又要資產轉移嗰啲麻煩野
本來無一物 唔使諗咁多
去到嗰邊重新開始其實仲好

利申：非公屋

你個圈子正常過上面

點解screen走精算師

大把

Retake 做我組仔 教你socialise

有hku cu唔請要請含大？冇嘢呀？你地啲course又冇recognition from soa，又唔CAE，點請得落手

大把行家屌含大開精算，唔止係個名柒，係成個配套都差

同埋未fellow唔好大大聲叫自己精算師啦，肉酸

咁嬲即係中咗

自己考牌唔得？

冇話唔得，咁你fellow咪你威

身邊真係好多人搞緊移民
佢地既朋友都好多人搞緊
其實全香港都好多人搞緊

屌你老豆

問親身邊個個都幾乎話會/想移民
但大部分都冇能力即刻走
真係有開始Plan嘅得30%左右
而真係行動緊嘅可能得10%

聽住先啦。。。
人工奀想走都無本錢
人工高離唔開comfort zone

樓豬下下都屌人老母做乜柒

呢個post好撚多pr 叫人唔好走

含大仔果10幾分入精算，就以為自己好叻，呢個分CU HKU最乞食科都入唔到，牌都無個就精算師喎

最近多咗，見過最搞笑係話香港福利好，真係

一個都無，仲個個話買樓。。

無乜人走 個個都想錢買樓

葡萄牙

樓主身邊人=社會垃圾含大仔

一半走咗，一半就走

用把口移民

賣樓係睇淡後市姐
可以租住先又得
如果唔係投資移都唔使太多現金
擺層樓收租都得

又係你個鳩up仔
大家起個靚底先

上次我都同條公屋仔講移民，叫佢唔好再揾我。其實係去外國玩兩個月，唔想條公屋仔黐埋嚟，映衰晒

咁我寧願麻煩d,賣樓有錢

暫時都係口講搞緊 實際未走

身邊無朋友走

好多plan緊
通哂關經濟回復番就會走

去呃下香討 老母王國就得啫

HSU都學人移民 去到做掃地定係洗碗

真心睇唔起含管
已經垃圾
仲要自以為勁
自卑極致自大果種

啱啊
仲要含管
垃圾中嘅垃圾

笑咗，不過我身邊係冇乜嘅

用咩渠道？

識樓主， 樓主老豆都過左新⋯

加坡

真
請個中六畢業都好過含管

點解我識嘅含大人正常過樓主咁多

身邊好多人都唔搞，除佐我

請過2個都弱智
過唔到試用期
以後都唔會再請

plan緊移民可以係：
打算grad咗/做幾多年嘢，做到咩位/考到咩牌
儲咗幾多幾多錢 就移

How about 樹仁

師兄 做邊行

樹仁好啲
比較謙虛肯學
但被動

邊行唔講啦
呢2個都係啲讀乜都申請得嘅文職位

柒左就認越描越黑
正常人會唔會同幾個Friends食完飯
咁岩4個有3個失業又話身邊7-8成人都失緊業

得一個

我兩個朋友正正常常上年已經收return offer等grad
不過成日聽佢屌鳩啲人free ride

我都係咁諗諗住去邊

睇得出你maths得中三level

幾乎全部攪緊，有bc/bno過uk，冇過tw/Canada/aus。最多做一年野儲夠錢就走。

個個講就咁講姐
邊有咁易走 個個都四五間物業 要放都要時間
佢地係走就好呀 等個樓價跌d
我又再入多幾間

係
果陣好多醒目世界仔
唔做得都氹得人嗰種
而家得返啲弱智

又護含

有bno就得啦

技術移民

之後就會等下又一年， 等等下就拍拖結婚
加上事業起步， 更加難移民

好撚柒...
唔好搞臭精算個朵啦，轉行啦屌

今日天氣好好

你老母火箭月亮阿！

Up乜鳩

成公司都攪緊

啱呀，講到底都係comfort zone

想賣樓移民

身邊100個99都走曬啦
我隻眼就係證據

開始搞緊，香港遲早俾中共玩死

公屋都有錢移民咁好？

葡萄姐

一直都plan緊，只係無本錢移民

笑死
我估樓豬year 2
不過智商比盡form 4

人情味（臭）？

笑撚死
樓主係咪pr打手
你擺明有目的特登引人嗌交

容許我客觀講一句
每個人追求既事都唔同
樓上個位擺明追求生活方便唔洗用腦就至啱
而你擺明追求政治真理法律要用腦生存

大家追求既目的 方向唔同 需求又唔同
人地又冇迫你跟佢選擇
咁點解你要迫人地跟你個套呢？

hsu咩嚟

我計劃緊走，但係問過身邊所有朋友一個都無

HSU廁所水大學？仲廢過改名大學，可以去外國邊間u讀書

得個plan字

最冇負擔反而係公屋仔

有兩個朋友都已經進行緊 唔係plan緊

留名等睇5 年內回流

同97 一樣

樓豬你logic咁跳 我地跟唔到呀

721 黑變白
受害者收被告
一早玩完了

低等動物

好呀

yes
根本邊個仲係香港住
全部當藍絲看待

PR?

屌你老母講咩撚牙

咁多人賣樓 樓市會點

屌你老母牙食屎拉

關你撚事咩
屌你老母屎忽鬼

哈哈哈
啲自卑垃圾除咗屌你老母仲有咩識？
或者你可以學埋nmsl

接火捧

果然真係冇第二句
慘

Fuck u

Shit you

你有無樓放 幫你接
認真

哈哈哈
慘到一個點

依家bno強勢喎

no $$$

連登係好多人攪緊移民或想移民
現實係有1成家庭成功移民就差唔多了

屌台灣未開關 Plan哂都死要等

決定留下來

拍拍羅友就走得

我公屋仔 攞美國護照

你講我就信

on9仔走出黎帶風向

你都on 9

中共唔玩完下個到英美澳

你去到又比人當係中國人咁睇

你最多都係風光幾年

屌

佢講既concern都係好valid

唔係個個唔走就係on9下話

點為之行動緊?
搵緊/搵到英國既工作？
買英國樓？

有一成俾多你

你住公屋未淨係得個plan字囉

香港7百萬人
1成都有成70萬人
邊有可能咁多

移民帶唔走朋友親戚舊同學
去到新地方冇朋友冇人依靠
其實冇乜好

自膠
其實想講1%家庭

呢個真係好大因素 個心態都唔同咗 唔開心玩又無人陪

連登仔靜係識講 泰國啲樓好大間呀 日本樓好靚
但完全冇諗過去到要融入人地環境、文化、禮儀、社交 學習當地語言 搵工會比當地人難 社交困難呢個問題 仲有 自己資產、學歷符唔符合人地要求
目光短淺到靜係focus人地啲屋點點大法
得啖笑

香港咁都唔走

唔係on9係太天真

有bno移民有咩難

賣左樓，準備去個邊做Landlord

點解公屋走唔到？

移民英國海外賣樓要比cgt

所以要移民前放哂, 剩喺帶資金去, 去到UK先賣樓就要俾稅

成班都唔理性,講去英國失業率高難搵工就扮睇唔到

因為佢地覺得自己去實有人請
開口埋口得句 大把工請人
但又舉唔到例子 又唔睇新聞 唔睇人就業情況 真係低能
我係老闆都請個本地人先啦 起碼溝通唔會出錯 連登仔英文水平ielts 都唔知有冇6

已封鎖會員 JJJJJJJ

係囉，做順民囉

支持，留係香港仲冇尊嚴過做waiter一萬倍

講就係咁講
個重點係留唔留到係果邊6年

點解個個focus六年。明明你去移民就係想果到生活，其實應該係留唔留到係果到生活立足

大湾区